「唔好信」警方：現正安排撤退以停止對峙情況，呼籲中大示威者停止追擊。

我地比港共呃咗好多次！！
唔 好 信！！！！

唔好信

（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

on9先信

！！！中大告急，中大告急！！！
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: :warning:中大 :warning:

Rt + like + reply

eg
eg
eg

前線手足咁撚辛苦，你哋班冷氣軍師唔係連撳幾個掣都懶呀？
做晒嘢就好去其他戰線啦，Reddit嗰啲都唔夠人呀！

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

出唔到去幫手嘅連登仔同我入嚟，唔好偷懶

點解冇人諗過斷左條橋 ? 以前守城都係咁守

唔好信！追擊黑警！唔係黑警想來就來！要走就走！血債血償！黑警死絕！！

佢老味閪啦出水炮車射鳩人撤條毛咩
死黑警冇句信得過

出咗水炮車

點撚樣整斷條橋呀

剷架重型吊臀車埋去先斷到
無左條橋 一樣有祟基門 四條柱攻入黎

收皮啦 下一秒即刻水炮車呀dklm